Cela zkompilovatelna Android aplikace
Boti funguji samostatne - maji veskere metody pro provedeni tahu ve sve tride, aby se dali jednodusse naimportovat dalsi hraci.
- přilozene Android testy prakticky nic netestuji, dodelaval jsem je na posledni chvili